# Spring

* Очень редко, когда необходимо менять связи между компонентами "на ходу"
* При этом, мы хотим сохранить гибкость приложения за счет DI, и не создавать и связывать компоненты между собой

## Аннотации Spring

* `@Bean` - помечаем метод, который создает бин. Результатом работы этого метода будет бин с id = название метода.